【東莞高度戒備】逾百億團貸網爆煲傳千人抗議 北上港人：大批武警巡邏封地鐵站

天國近了，你們應當悔改

P2P又爆

日日都有得爆

支爆近了

最後資料充公收歸黨有

東莞團貸網被指向民眾吸收存款，然後放債，借貸總額達145億元人民幣（下同，約168億港元）。東莞市警方公佈，至周二（2日）當局已經累計凍結涉案賬戶2,825個、凍結銀行資金31億元（約36億港元），並且查封涉案房產35個、1架飛機及40部涉案車輛，44人已經被刑事拘留。由於團貸網平台有830萬名註冊用戶，出資讓平台放債的人數超過22萬，事件涉及面相當之廣。

召喚雜種補血圖

呢單野我又想拉遠講
最近中國政府瘋狂清所謂無證房屋
無證房屋就係特平價幾百萬好q大間果類,仲要一個區一千間
起果時一早已經派左片比地方政府

根本就係權貴抽錢走

又贏

好先進 超越晒香港

大彎區機遇呀

高風險投資，有乜好抗議
輸打贏要

中共自食其果
教到支那人只可以贏 唔可以輸

重開雞場啦 怕西冇錢

中國又鐘意賭又輸唔起

過兩日封鎖哂消息，跟住就無人就得啦

P2P爆極都有

為果區區一百億同國家計… 咁唔愛國既？

團貸網擺明國家開嘅

裁判 球證 旁證都是我嘅人
你點同我鬥呀

恭喜苦主攞番四份一，不過未計手續費俾公安
最後可能得

吓？股票唔係輸過一班人啦咩？

平民投資大陸同送死無分別

點做都好，政府點都唔會理你哋

大灣區

錢入豪強 政府

代中共多謝大家

咩原因 咁多人會落搭？
除咗蠢 同 貪 以外，應該仲有D因素係吸引D人 中落去

收十幾廿厘息時，又唔出來維權？

贏錢係改革開放
輸就想起共產社會主義

中國資訊唔流通？
可能根本連其他地方爆左都唔知

又要出動

#一路向北

還有黨

贏就出黎耀富
輸就失聯

中国人果然是強大

呃左上百億，再搵兩個替死鬼坐返十幾年，真係肥肥。

所以話
殺大陸人殺得最勁嘅永遠都係大陸人
殺外人都會留吓手
但斬自己人就衝住出嚟斬

D錢肯定俾政府吞晒黎還地方債

符合蟈情

公安在東莞城內把團貸網受害者捉走

抬豬啊

受害者被請到體育館接受「心理輔導

hi 中國令和

Cls

你們還有黨呀

畀啲掌聲自己，取得階段性勝利支爆
支那而家玩封閉式鎖國
冇其他國家同佢攬炒
佢都幾難爆

為國護盤嘛

如果肥媽有份就正

其實呢種同龐氏有咩分別

有好大分別～
以前嘅龐氏由頭到尾都係犯法
今次係合法借出變成非法集資

厲害了，我的＼

冰山一角?

陸續有嚟
先唔講咩支唔支爆
但確實連支國政府都多次強調嚟緊經濟會轉差
呢啲小羔羊預咗陪葬

類似雷曼
世界上太多人又冇能力又要貪心。

當然香港呢d金融中心，政府已經有好多法例，令到d奸商冇咁容易欺騙智商低既市民。

不過老千何其多，識既人知道港交所改制，睇下隻美團都知乜事。
兩個唔同智商既人對碰，實有輸贏。

支爆！ 支爆！ 支爆！

成班廢物搞亂社會

依d受害人根本唔洗可憐
貪心想食老千水
博未爆之前走人
有d重介紹人去買抽水

就係俾年息24--17%
都知咩事啦

中國發展得好快

又到做ies嘅季節喇，麻煩各位ching花幾分鐘幫小弟做一做呢份問卷感激不盡

咁高息就有風險

遲D食埋香港D錢，咁就一齊冚包散囉

向p2p借錢個啲人洗唔洗還錢？

借咗錢個啲咪唔洗還

東莞公安半夜查房
騷擾網貸苦主

廿厘息好多？

大陸人個個有地有幾層樓月月有豬肉分

果百幾億就由去